夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

嗨

？？

?

好悶

打到悶 開po go

開po

唔太敢訓
沙田開始黎料
好驚好似前2日咁入水
驚d毛巾頂唔住

打風有咩做